今日開始自己買水樽裝水飲，唔驚飲催淚水

買左枝屈氏士粉嶺山泉水飲！！

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

係

貴州梵淨山喎
唔係粉嶺

以為你好似啱啱個巴打咁去玩屎

飲左2年fiji水

呢支係支那礦泉水黎

唔好再睇

提

支持誠哥

但係水源係邊?